屍橫遍野？傳支那珠海飯店爆炸255人送醫 當局急出面：數字誤植、僅3傷

死左就唔會有傷

「珠海市斗门区白藤二路一商住楼发生爆炸。市消防救援支队立即调派全勤指挥部及6个队站，共19辆消防车、95名指战员前往处置。」
但三人傷！？

最多32人死亡

252人只係順手去做BODYCHECK
全面小康既野你班港汕識條春咩

可能只係停止呼吸 唔係死亡

炸到重傷 停咗心跳屬自然死亡
不計算哦

武肺大爆發只不過死得4,600人
天津大爆炸得35人
珠海呢個只不過炸牛屎級別，點會有人死？

252人當場死亡 唔洗送醫

先唔理第一爆有幾多傷啦
第二爆咁大堆人食花生冇傷

对于网传白蕉镇卫生院120救护车出车单登记患者为255人一事，经核实，系工作人员操作不当，将系统最大值（八位二进制）自动填入所致，后已更正。

有最大值

你知道得太多了

南京大屠殺都係得3人傷咋嘛，大驚小怪

２５２死３傷

炸到碎哂，砌唔翻人形，唔計

我睇唔到 我唔信 肯定係美國佬嘅陰謀 中國點會爆炸

是但啦

252 個當場死亡，僅3傷

佢個解釋又幾有新意

連我藍屍老母睇完tvb新聞都話唔信爆成咁只得3個傷